有無人記得兩球仔 ？

買到樓未 ？ 樓爆左咁耐

沒事巴買左皓畋兩房.

Source ?

又話三房唔夠 要三房變四房

輸到得返兩房 。

仲有果隻兩球仔點 ？

上年 Leon 哥唔係買左大西北三百呢咩

樓爆之時

兩球仔輸揀晒兩球

羨慕